求英文文宣

尤其係呢張

有時想係twitter講下件事
搵極都中文

機場文宣整合post

好多英文文宣
加油

bookmarked thx!!!!!